( 突發 ）蘋果唔報導港島個遊行，真係好撚嘢

係咪以後啲嘢唔係泛民搞，就唔報？

上次選舉日，剩係報拉票嘢

poly同學搞記者會，又係唔報，畀人係連登屌完先報

今次港島示威，就報跑馬

做黨派喉舌ok，但唔好咁肉酸，ok?

即刻食負評！
香港人幾時先至有獨立思考？
講事實會畀人屌
難怪前線班𡃁仔會信議會抗爭會攞到真普選

蘋果有報喎

呢個？

where? 十點嗰個？

唔係呀，12：30嗰個呀。。。感謝美帝嗰個

唉！！！！
十二點半感謝美帝嗰個，唔係呢個呀

蘋果係咁

無呀，12：30感謝美國嗰個無呀
你自己去立場睇就會明

屌 一陣人多就開始架喇 同路咗咁耐 小小事又屌

成班鳩毛係度吠乜撚野

我地幾時會有真正屬於街頭示威者嘅報章？

其實好攰，個個都為自己利益

啲人又蠢，講咩信咩，仲屌講岀真相嘅人

其實好多次

你唔care，但都唔好屌講岀真相，幫你監察嘅人

熱狗嗰班HKAA？
咁憎蘋果但又想人哋報

香港仲有本土派咩？
2016年畀政府DQ哂，坐曬監喇喎

港獨撚又玩分化
醒少少得唔得

蘋果近日有D怪，尋晚太子十一點幾就收直播，傷左個女仔冇跟，之後立場拍到成點鐘現場D人都未散……

今朝仲A1講傳真社831報導，好似想帶風向831冇死人咁……

肥佬黎被收偏左??

咩係HKAA???

蘋果不嬲唔會一開波就報道㗎啦
起碼俾佢啲時間影啲相，寫到幾隻字先可以出街㗎

佢係熱著城果D 傻鳩黎

你個account我block咗好耐
thx

你睇番tvb 啦，扮手足玩分化

我覺得你先係熱狗
成個起曬底都係玩分化

即係五毛

香港自治行動 HK Autonomy Action
熱普城啲衛星組織

但係你先喺熱狗喎，大家請起佢底

上面勁多熱狗入嚟屈我係熱狗囉

不了

你係咪回錯左？

蘋果好似不嬲係跑馬日個陣有一個台係跑馬
我覺得反送中直播台可以auto 整走佢

你露晒底啦 屌泛民多過屌支共9成9係果D 傻鳩鳩毛

呢個post似乎好多毛同分化狗，值得backup

keep住監察喇唯有
而家啲人不論藍黃，講咩信咩，我哋望實囉
但你講真相，就預咗畀全世界屌

咩 曹雪芹天下無雙 支持右翼主義
2條友係鳩毛黎

得你仲咁天真

係咩？我見你啲comment成日玩分化㗎喎，咁唔係就係熱狗咩？

係屋企監察就收爹啦，出埋d 廢post 都唔出黎行，我屌你老母

睇乜撚嘢報道啊，行出條街啦，淨係喺屋企打飛機

講事實就畀人插熱狗
香港人仲話以後會監察泛民，屌你老母嘥鳩氣

點呀
仲細呀
要媽媽叫你起身先識起呀

你又知嘅？
我十點就係中環喇喎，where r u

我分化咩????
比D例子黎睇下
而家就睇到你分化泛民同 抗爭者

e

拉

兩條友一唱一和

原來熱狗黎

蘋果不嬲大細超

你而家已經係啦
咁得閒就入嚟幫你口中嘅分化撚推post， 你根本就係同熱狗做嘢啦

九龍遊行夠唔係泛民搞
分化熱狗

又係垃圾熱狗分化撚

我P牌推唔到POST 架

陳云不了

Hkaa算尻數la

因為港島遊行係陳雲搞囉，所以唔報囉
咁點解poly嗰日咁樣先？
係咪蘋果永遠啱撚曬先？

洗唔洗24小時企係到不停報

熱狗做乜唔聽副主席指示

ok u win

分化撚又出現

泛民經濟圈

不對連登軍師百分百忠誠 就係百份百反動

陳云根叫你唔使去6月9遊行

痴線，講事實都畀人屌
難怪泛民當初立會投票支持一地兩檢，到而家都冇人屌

你唔去搞？

泛民之前投票支持一地兩檢，同大灣區，咁你係唔係支持先

陳云根死全家

不了， 會畀人屈係熱狗

第一日識毒果？ 血債票償都講得出既傳媒 好出奇？

不分化 可改善

喂，我唔明喎！
我講事實出嚟啫，點解要畀人圍屌呀又？

熱狗呢啲唔係同路人搞嘅活動有咩好播
主動製做分化 私怨上腦
叫熱血時報直播囉

分啊分 割啊割

又係屌青山根就係泛民打手

你同d藍絲有乜分別 屌支共就係收咗美國錢

你叫咗上面嗰班人不分化先啦
講大家唔鍾意嘅嘢，就屈人喺熱狗
講乜撚嘢以後會監察議員，嘥鳩氣啦！

你自己去睇立法會紀錄啦傻9

共碟云伯不了

獨家live 又話報手足變身位置，報遲d 又話黨媒

蘋果真係要積極D，唔好咁har....

有新聞喎

【香港人權法】逾200人遮打集合持美國國旗 參與感謝美方保護香港遊行
2019年12月01日

香港自治運動於中環遮打花園舉行遊行，感謝美國通過《香港人權與民主法案》。中午近活動開始前約有逾200人集合等待出發，多人高舉美國國旗，亦有旗幟呼籲中美元首下次於香港會面。

「感謝美國保護香港大遊行」於中午12時30分開始，遊行人士在遮打花園集合，至下午1時30分會起步至花園道的美國駐港總領事館，並會在領事館遞交感謝信，並且唱美國國歌，預計活動將於下午4時結束。主辦單位早前預計有1,000人參與。

點解要報？？？
青山根搞嘅
笑死

係咪一定要有死人？

係啦呢個世界你最醒
咁蘋果叫人去連登仔搞既毋忘初心又點計

我知呀 咁又點呀
熱狗同泛民一齊屌唔得呀

毒果不嬲泛民私怨撚
以前梁天琦又好，本土又好啲野好多都無報

有報喎，今朝咪報咗話兵分三路遊行囉

你誤會啦 的鬧緊毒果

分化撚

睇吓幾多人去就知有幾多弱智仔
中共b隊搞嘅去黎做乜

蘋果今日A1大大隻字話你地炒車呀，831無死過人呀，醒啦

支共要屌 泛民都好撚抵屌
咩多過少過就=熱狗嘅邏輯都幾戇鳩

真咩
議會抗爭有用上前線jm7

報講馬

agger
咁撚巴閉咪自己吹雞
又要屌蘋果又想人哋邊你宣傳

主要同次要敵人 識唔識分呀
用下腦諗下啦

青城派有乜資格拎天琦個名黎講

共青團指引要分化泛民同本土 仲話熱血公民已經幫緊手 自己諗

佢地舉美國旗條片比trump retweet

你好想死人咩
低學歷陰謀論傻鳩

睇唔明呢個post
究竟係要人地幫 定唔要人地幫呀
想人地幫但又當敵人咁起勢咁屌

即係你當人係敵人 然後人地唔幫你
你就話 屌 都話咗佢係敵人啦

睇到我好混亂

14 mins ago.

你知唔知poly嗰一日都係我屌蘋果，佢先報個記者會？

poly第一日圍城去到晚上九點，成班泛民議員除咗許智峯，都唔喺度。 都係我開post迫佢哋去

好想話你知議員同報紙都係要監察

咁咪你有你做
佢有佢做囉
怨婦咁撚樣
利申：去完庶打去尖沙咀

因為蘋果同你哋一樣喺杯熱血公民

但係做記者唔應該咁囉

支持樓主開返個媒體報導小型集會
成撚日屌9蘋果民陣
名為監察 實為分化

6個人生還並控訴唔等如冇死過人

Ching中文水平有啲低wor

你咪on9啦，唔通你以為前線個d係泛民fans咩

你根本乜嘢都唔知囉！唔好扮啦！

幫手拉po樓主分化撚
歡迎block 埋佢

大家話我係熱狗，話得咁開心

我陣間整合一個泛民賣港post，幫大家贈下興先

只係多謝trump 明顯分裂共和民主兩班人

我鬼知咩
而家連登全部都幫泛民含撚

發爛咋啦鳩毛
再唔好野支共冇糧出比你啦

我見只係話有6個fc左未死, 唔代表冇人死, 可能有不知名人士失蹤或變左浮屍

切蛋糕係咩玩法？

傳統泛民 蘋果有資源
一日革命未成功 (講跟全面拎返自治權)
一日都只可以當係同路人 兄弟爬山

根本無本錢分裂

到時記得入嚟幫我推舖

一定係因為你屌先報啦
多謝樓豬

拉

你知唔知poly嗰一日都係我屌蘋果，佢先報個記者會

學懂下接受真相
唔好講啲唔係你想要嘅野就話人轉風

好過你哋咩都唔講，淨係識屌講真相嘅人囉

HKAA都唔識走去幫人含撚

你咁講，樓上全部人都係啦。。。

你都ON9
樓主係咪迷雲黨熱狗我就唔知
但毒果一向只幫泛民呢個係事實
有好多被失蹤被自殺既野都無專題報導
啲野唔FC亂鳩咁報

所以你咪熱狗人地話你又唔認

仲有我句說話都冇講過自己杯熱血公民，你咁勁有獨立思考但一句說話都可以誤解，真係唔笑鳩你既獨立思考都唔得

仲有點先為止做記者既應份啊大師，幾時去大學教journal唔直播=唔報=杯葛，咁既logic仲夠膽話人蠢

咁泛民投票支持一地兩檢嘅時候，你唔出聲。
溪民投票支持150個，你唔出聲？
泛民投票支持大灣區融合，你唔出聲？

講真相，就畀人屌老母

好似好熱鬧，實際就係來來去去幾條友嘈埋晒d無謂野，咁就喺行動日推咗個垃圾post上熱門，樓主真係好撚野

on99，人地無做直播就話人地無報
你屌蘋果蘋果先報？蘋果洗撚聽你講咩
記者影相採訪寫稿唔洗時間咩

樓主有本錢咪開返間媒體公司
力挺 本土派 咁就無人唔俾你屌蘋果
一日到黑 喺度分化 仲話監察

係連登 泛民 蘋果都唔屌得

咁泛民投票支持一地兩檢嘅時候，蘋果唔出聲。
溪民投票支持150個，蘋果唔出聲？
泛民投票支持大灣區融合，蘋果唔出聲？

講真相，就畀人屌老母

好慘呀！！！！

陳雲信徒果然非同凡響

唔報你咪唔報你囉死熱狗

【香港人權法】數百人遮打持美國旗感謝保護香港 發言人：一日沒有民主也不會放棄

樓主都幾勤力，日日攻擊泛民

熱時報咪得
都超越左蘋果

明白架，但不要分化，運動過後再說

分化撚 拉

所以大家都一齊進步啦
我地唔係藍絲呀

跟住樓豬就會叫你睇曬成本香港城邦論先好同佢嘈架啦

其實我唔覺得係分化
只係啲人唔明泛民係暗共
喺立法會投票支持一地兩檢，大灣區， 求其say句sorry又可以得到原諒
我哋呢啲真係睇立會紀錄去監察嘅，就畀人屌老母

又要屌人又要人報你
衰撚過妓女
咁把炮有熱血時報報導咪得

唔洗，你睇立會record就得

泛民投票支持一地兩檢嘅時候，支持150個，投票支持大灣區融合

講真相，就預畀人屌老母， 但係都改唔到呢個事實

泛民係暗共
熱青城係明共

Okay，收到
咁我屌暗共，講岀事實，點解你要係道煩9住哂？

不分化

now好似都冇live ， 點解樓主咁針對蘋果呢

無撚計 轉左連登之後已經係左膠天下 要承認獨派係少數

分化垃圾

咁你應該屌埋英國佬同美國佬
英國佬首先送香港比中共 罷明暗共
美國佬之後又搞個關係法出黎 比中共有得借香港做白手套 都係暗共
我都係講出事實 唔好屌9我

啱嫁，毒果正仆街，咁你做咩屌佢唔報你？
你唔屌大公文滙？一邊鄙視人一邊又要人地曝光率，正宗臭你又奶

泛民投票支持一地兩檢，支持大灣區
唔好話畀我聽你今次投票都係泛民
你就真係臭閪都奶啦

屌，睇左陣直播，成班老師前老師後。陳雲不了。三點見

ya
你係咪投泛民？點睇佢哋把口反對一地兩檢，但又投票贊成？
係咪唔小心㩒錯咗呀？

ya
你係咪又叫英國佬美國佬幫你？
點睇佢哋把口反共，但當年又出賣香港？
係咪當年唔小心出賣咗呀？

好悶，講來講去，都係呢樣野

咁我講啲新嘅

爭取每日150個
撐雙非落嚟生仔
幫新移民一年攞綜援
支持解放軍
支持一地兩檢支持
大灣區
呢啲全部都係泛民投贊成嘅，我問你，佢係唔係共產黨？

東方oncc反而有直播

報導你地又話報串;唔報導又覺得無視你地
熱狗真係難服侍

爭取每日150個
撐雙非落嚟生仔
幫新移民一年攞綜援
支持解放軍
支持一地兩檢支持
大灣區
呢啲全部都係泛民投贊成嘅，我問你，佢係唔係共產黨？

唔好意思，我嗰區就素人黎
你都仲未答我問題
你講到泛民咁仆街
點解你會希罕毒果既報導
你舉左咁多例子證明
唔係應該同泛民相關誓不兩立，恥與為伍
定係你地係亳無原則，只要有利益有曝光
就毒果都無所謂

隔離賓賓人數仲多人過遮打

咁你真係無去

你立會之前投咩？
我問多你一次，你點樣睇泛民喺立法會投票支持一地兩檢？
但係叫你出嚟抗爭

唔怪得
拉啦

你不如問鄭松泰係北大讀過書算唔算共產黨

唔好講其他嘢，答我條問題

點樣睇泛民會支持一地兩檢口，講叫你抗

爭答我而家

自己畀人呃撚咗，又喺度發曬脾氣

泛民支持邊種一地兩檢？

唔好意思，我第一次投票就已經投本土
唔撚洗屈我奶過泛民，我出黎亦唔係因為佢地號召，
你肯答我點解泛民仆街但你都要佢地報導未？
定你答唔到
唔撚洗再post泛民d仆街野，越post只會顯得你要佢地宣傳係幾咁肉酸，都唔提你個兩席區議員點樣deal番黎

報左喇
唔好嬲喇un gu gu🤣🤣🤣

拉, 自己又要屌鳩人出賣, 依家唔理你又要屌, 成班怨婦煩撚到on9

我都係投本土派喎
咁我點解講泛民支持一地兩檢，大灣區，蘋果唔報
我去幫手監察，你又屌返我轉頭先？
你到底係唔係真心為香港？
你可以係咁屌一個講事實嘅人，而唔係去屌一個講大話嘅人囉

奶trump奶得咁明顯 會有反效果
到時CNN WaPo唱衰我地就唔好啦

大家一齊被熱狗

又開工分化啦？

今時今日 有heart 想做到效果既五毛難左好多

熱血時報有報咪得囉

我同佢哋講，泛民喺立法會投票支持一地兩檢同大灣區， 問佢哋點睇，完全冇人肯答囉

而家個個既目標係中共，港府，警謊，但你就不斷loop 泛民，咁其怪，好似保皇黨打手喎

泛民不嬲都係另類建制派
最鍾意玩針對

都好過你班死泛民謊話連篇食人血饅頭， 同熱狗一樣都係一擔擔

你哋死都唔肯答我，點解泛民投票支持一地兩檢喎

因為喺我眼中泛民就係共產黨囉

咁你答得我未？ 點解泛民投票贊成大灣區，同一地兩檢？

你答得我未

根本啲人就面唔對唔到現實，香港冇真正嘅民主派囉
佢去問咗泛民點解投票撐一地兩檢，撐大灣區先啦！
面對唔到現實，含撚投票，仲要死雞撐飯蓋

毒果係傳統媒體，唔係純粹網媒。記者十一點幾要準備第二日出紙，頭版梗係搵最爆嘅，日日講831，唔放又話收編咗，放又話收編咗。

仲有肥佬黎啲錢多到有錢嘅支共收賣唔到，無錢嘅更加唔會做到。而且一個見到美國副總統嘅人，你用暴力或綁架去要脅佢，睇吓會點？佢自己都話唔怕共產黨會咁做。

請問誰是主辦者？

仲有班傻仔幫佢哋開脫

睇你條傻鳩真可憐 不停用臭蟲黎 支撐自己
泛民點賤都賤唔過你支共鳩毛

HKAA， 陳雲支持者創辦嘅遊說團體
係佢哋首先請求美國嘅支援

名正言順 做支共打手都係得你地班鳩毛啦

你根本唔答唔到我點解泛民投票支持大灣區同一地兩檢
剩係係道屌人

其實我冇乜所謂囉
我淨係想講個真相囉，睇下立會啲投票文件囉
其他乜嘢都唔使講啦

因為泛民有共諜lo柒頭
陳云根 碌撚 呢d 表面是 泛民 實實際是支共
同時話緊你呢頭鳩毛

青山派果個?

垃圾

十二點八出post屌鳩蘋果唔報十二點半個遊行
分化都咪咁撚戇鳩啦

都話果個一地兩檢係深圳灣果隻
無問題

【香港人權法】數百人遊行至美領館感謝保護香港 切小熊維尼蛋糕寄語須有壯志驅共產黨

呢篇乜撚野黎?

是否上次美領遊行
原本主辦者好用心機主辦
後來有一班人冇通知主辦者，自己提早出發嗰班人？

講左N次係深圳灣口岸...

Yes
青山派人仕

眾志5年前開始傾，幾時變左佢地首先？

點解青山派可以仲有數百人....

死開啦青山派
眾志5年前開始

眾志坐時光機抄國師

SOR 不過HKAA嗰班友係指名道姓支持侵侵

樓主都幾好野
無時無刻都搵緊野分化
其實係咪689上緊連登？

睇曬，拉

見到紅字個句笑死

唔報就無大頭影，要睇你就出去睇，冷氣軍師

大灣區呢

總有一班自以為看透世事死忠

不過各有各做, 尖沙咀

比我睇下 個議案?

Push

咁你屬於邊泛呢，唔係泛民，唔係熱血公民，唔通係民健聯?

果個post 後尾踢爆左係個樓主作嘢，主辦方同HKAA 都交到信，反而冇人識邊信係樓主

暗共係咁，屌肥佬黎老母，幾年前打壓本土派冇人記得？

咁係眼中既民主派又係點樣呢，佢地有冇入到議會?

你答咗我未？ 泛民做嘅嘢同共產黨有咩分別？
唔好再呃自己啦傻西

我都想講班熱狗真係共狗黎

熱狗演技派扮咩本土自決

就算青山派搞又點？點解唔報？冇新聞價值？

小欖夠有幾百人啦

是誰說要打倒肥老黎？
冷處理已經十分持平既做法

Block左樓主好撚耐

香港每日大把遊行
青山派得數百人....

利申:本土派 反熱狗青山

請善用起底功能

收嗲啦熱狗

原來仲有人屌蘋果係黨報，tvb有公信力

講到自己咁清高但怕比人屈熱狗